耳機問題

請問大家若果sony嘅m7 同n3ap+ 金寶線， 大家會點揀呢

小弟係用sony嘅ZX507

聽乜風格？

主要聽本地流行曲

m7 monitor 嚟，冇音染喎

唔明可唔可以講得詳細少少

每對耳機都有佢既特色同調音，m7就還原翻studio 既聲，有啲音色就相對冷冇感情eg:AK xJH angle2 咁
有啲就暖，有啲女聲出，有啲空間感大。

所以你要知你鐘意啲音色先再買會事半功倍，當然落場聽好重要

見你咁問應該sony又有promo?#haha#do

唔該曬！ 其實我新入坑冇乜經驗， 本來諗住一步到位買m7， 不過見到n3ap 加原廠金寶線 二手千六蚊， 所以先問下大家

冇promo呀， 不過我係sony死忠就真

都係個句：耳聽為實，唔好俾品牌綁住自己

m7

明白， 但作為 sony死忠， 第一對專業耳機點樣都要幫襯佢

但係價錢爭好遠

又係你啊謝生 你唔係用無線咩？

N3AP本身就唔係繞耳，再加條咁粗重嘅金寶線，除非你耳仔癡膠水唔係嘅話行路都幾易甩

戴完M7你唔會想戴N3AP

咁如果講聲音呢？？？

咁師兄兩隻比較你會點揀呢？

N3AP低音重d，氣氛感濃d（姐係味精），人聲好似厚d，但講層次啊分析啊就完全唔係M7級數
M7唯一可能嘅缺點（相比N3AP）就係清，聽d rock可能會覺得冇味，鼓聲會鐵皮聲（因為冇圈）
總結：基於你主要聽本地流行曲，我會建議M7

同埋配戴感真係好緊要，戴得辛苦幾好聽都冇用，冇咗enjoy嘅原意

兩個都用過 個人覺得n3得低音贏m7其他都唔夠m7好

但如果n3加金寶線千六蚊，咁值唔值得試下呢？

人聲厚啲唔係聽流行曲好啲咩？

如果兩隻就咁比較呢？

我會俾double買m7

唔使比較啊M7M7M7M7M7

得未？

想問下二手有線耳機冇保養制唔制得過？